公安的用途

今日捉到既公安聽日直送警察記者會/ 民間記者會
向全世界展示活證物